CCTVB真係痴撚線

新聞台一路loop緊呢三句

第一句：政府無重啓時間表
令市民覺得政府已經會收手

第二句：行政長官致歉，用最謙卑態度接受
令市民覺得林奠真心改過

第三句：示威者佔領夏愨道
句子有貶低示威者，令市民覺得我地攪亂香港
雖然我地年輕一代睇得出係咩料
但係呢三句對班老一代真係好大殺傷力！
CCTVB我屌你老尾！

幾時滅台

終於多人提cctvb呢D陰則野

繼續做野

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，報導失實 ， 偏頗，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

日期： 2019/6/12 時間1830 新聞報導

屋企啲廢老剩係睇cctvb 我決定成部電視丟撚咗佢 橫掂冇撚用

rthk 32台都有live 不過無旁白

g持

我老母睇到都話人哋行落去邊算係佔領呀，C9都呃唔撚到啦屌你老母

Cctvb:我地一向都係做維穩，唔係做新聞

cctvb廢係廢，但對d廢老既感染力好大。
今朝上機前趕時間，去左Terminal 2間唐記買個點心加包坐係前面食埋就上機。隔離有兩個阿紅小食既阿姐係到傾緊反佔中單野，兩個都口音唔太正，講到話人地個女比人殺左，都係阿爸阿媽生，屌你老味台灣都話唔駛引渡條例都幫你搞…但兩位阿姐仍然都係咬住單個point覺得777無錯。

消滅TVB新聞你我有責

垃圾台

推

今日有無手足見到cctvb?

Push

推！
集氣投訴cctvb

所以cctvb妓者今日咪俾我哋屌到走 成件事大快人心 香港人團結到令我都眼濕濕

push

屌佢老母滅台未

推到滅台

推到㓕台

屌到走 冇野播 所以淨係loop鳩野

不如咁

叫班連登仔罷睇佢地至愛嘅倚天先

lm

仲有愛回家

無恥TVB
等執

個新聞提要冇報過遊行
成班賤畜真係痴撚線

垃圾

長輩圖請發功

sent
推

香港人不需要cctvb
支持推翻無線

完全無講有200萬人遊行痴撚線 好似喺平衡時空咁

成件事好撚痴線 成個中央電視台咁

推！
Push push push
一人一日一封都玩死佢

無線不嬲都垃圾 洗9人腦

無綫係咪今日冇片出啊？

唔好怪佢! 佢根本無人可以埋到去採訪!
近d 都比人屌老母!
食屎啦cctvb

我屋企兩個藍絲廢老仲話緊後生仔玩野
真係針吉唔到肉唔痛

撒回之後要整長輩圖教育廢老唔好再睇cctvb

頭先民陣開記招，佢唔播live, 反而影緊d 人起龍和道就知佢幾有心

有病

清算垃圾tin 正式開始

唔怪得tvb
你地班友一見到佢就屌

啱啱民陣記招後面有人用手機舉CCTVB 有冇人cap咗

教老豆老母開now睇啦

屌你老母tvb

咁鬼崇，喱左係邊度
無你老母，一黎就話香港人示威者，用雪糕垌佔領條路

Tvb一撚定要清算

推到變亞視

屌做好曬準備今日一見到cctvb妓者就要大叫fake news!!!!
點知佢老母龜縮coward

屋企兩老真係信, 已嚴詞糾正

快啲針對呢3點整返長輩圖以正視聽

準備制裁tbb

長輩圖準備

無線新聞，出賣港人

對廢老黎講 佢地睇tvb等於我地睇ig連登
所以cctvb快d執柒佢

算啦cctvb封鎖消息
都有兩百萬人出黎 大把人知有烈士
證明左冇人信呢間垃圾電視台嫁啦
快撚啲執左佢啦垃圾

我諗下一波民眾運動係搞掂TVB先

推到張家輝出黎講:仆你個街！tvb嚟嘅喂

抵制CCTVB !

Sent

T佢老母

已del屋企cctvb新聞台

維穩台dllm

0:46 字幕: 用鐵枝對準警察心臟飛插而來
明明畫面係黑警飛緊

幾時清算tvb

屌你老母tvb 仲唔收手 等食屎啦

罷買係TVB落廣告既公司有無用 等無公司敢係TVB落廣告

有

del 咗幾日之後屋企人自己加番
點算

真係無良心

用行動表達cctvb嘅無恥！

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，報導失實 ， 偏頗，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

日期： 2019/6/12 時間1830 新聞報導

#新聞

屌 唔撚再睇tvb tvb 食屎啦 屌你老母

行動表達cctvb嘅無恥！

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，報導失實 ， 偏頗，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

日期： 2019/6/12 時間1830 新聞報導

#新聞

唔怪得今日全程見唔到
屌走咗咁我屌咩

雖然我知你係快手打錯
但都提一聲，係反送中，唔係反佔中

阻cctvb拍野叫轉台果位巴打

請廣傳
要斷續發酵事件
71慶回歸要拎雜種冇面
下屆建制就gg
2百萬要去盡佢
唔可以就咁算
林鄭下唔下台冇所謂
反正佢都冇晒管治威信

1. 全面撤回送中條例
2. 釋放不追究69/612被捕人士
3. 警察濫權要全面調查/受審
4. 平反612
5. 鄭若驊/李家超/盧偉聰問責下台

on 9

Cctvb又收咪 垃圾！

老豆：跳樓單野，tvb同有線都冇播
跟住我直接send埋片、圖、所有傳媒link畀佢
老豆收咗聲
老母話：呢啲高度跌唔死

記者:
張家灝

摺撚咗佢啦

頭先睇住cctvb話暴民阻止佢地拍攝 又佔據馬路 真冇得救

屌你老母cctvb

Done 等天收啦CCTVB

嬲到熄撚左個電視 本身諗住睇佢up乜鳩
點知兩老過黎睇 見到人搬水馬就開始屌 下一秒我就熄撚左佢 cctvb落地獄

唔通俾機會你拍片剪片造新聞？

超過五年冇睇CCTVB
繼續抵制，永遠唔睇

我屋企四部電視都唔會再睇CCtVB

唔止新聞台 只要係cctvb嘅台就唔好睇 睇viutv啲女女好過

屋企永遠唔播無線 淨得有線同NOW

聯署要求英國撤銷林鄭月娥直系親屬的英國公民身份

搞鳩完香港人就想走？

支持每日屌尻tvb , 由佔中開始，我屋企已禁睇 tvb. 新聞

佢頭先講市民掉鐵支對準警察心臟 但條片係差佬掉緊個段

佢有播「有示威者阻止我地拍攝」 臭閪

推列TVB仆街

已投訴

me2，教佢地睇now

Propaganda

其實TVb 好似蝕緊錢

好快你會見到佢比中共當避孕袋咁掟埋一邊
我估中國好快會將cctv 直接帶嚟香港

理得你左派定右派，但係你9up就係唔跟遊戲規則阿

19 cctvb

又有多個point投訴佢

tvb d 文膽真係幾撚好野
白又寫到黑
黑又寫撚到白
最撚慘係真係好多廢老信鳩哂

cctvb真係好陰濕
搏d廢老唔用腦諗嘢咁樣洗佢地腦

：廢老 ：我

：林奠都道咗歉啦 你地仲想點啊？

：想點？撒回送中條例囉

：人地政府都話無重啟 即係唔會重啟 咪即係收回咗囉

：總之唔係撒回都有機會重啟 我要嘅係撒回

無線新聞

出賣港人！

清算TVB dllm

清算TVB時間

大家記住投訴！

唔好再睇TVB
愛回家都唔好再睇

聽到佢個新聞報導就火到嚟埋

如果佢真係唔諗住再resume
點解唔撤回
原因好簡單
想聽中央落命令諗對策
同拖延時間等健忘既香港人失憶
所以一定唔好比佢欺騙到

反送中之後就要搞鳩tvb

已經唔撚睇無骨氣

佔佢老母！
咁鍾意老屈就佔撚咗TVB先！

突發 警總門口有大巴

推 投訴

睇佢訪問人扑Mic 唔敢用cctvb logo
要佢變過街老鼠

可能一接近就俾人屌到敗走

雖然tvb新聞偏頗近呢幾年都唔係咩新聞，但係我都想講一講，頭先九點幾見到cctvb一則新聞摘要唔係出今日總遊行人數，唔係林鄭出黎道歉，而係話遊行人士佔領夏慤道，真係火撚滾

作為一個前記者，我賞試睇返無線新聞嘅網站去求證，睇返live片段，睇吓佢地現場點報導先，而前線記者的確係用比較客觀嘅手法報導出黎（起碼有講主動讓白車過）
，
但係無奈嘅係，前線嘅你講乜都好，返到去比坐堂一執，就變返維穩新聞😣花仔、dab陸漢德，你地吔屎啦！

無奈就係，全香港得無線一間有錢做免費24小時新聞台，有好多餐廳同老人家無聊就開，耳濡目染下想有腦都難啦，大家當然可以選擇罷睇，但係有得揀嘅時候（例如早、午、晚時候），大家不妨同屋企人轉台睇有線同now新聞，慢慢等佢地接受新視角

大力推! 已填

唔知有冇人有睇新聞
啱啱CCTVB係做手勢話現場唔得

轉載自Facebook

民陣晚上十一點宣布集會結束，召集人在立法會示威區外見記者。呼籲留守的市民未衝，《無綫新聞》率先成為焦點，上演了新聞學的示範。

在岑子杰扑咪期間，《無綫新聞》被叫是是旦旦、食屎和收皮之聲不絕於耳，甚至被打趣地呼叫「香港英雄梁烈唯」。攝影師及後更被示威者包圍，商台記者不滿發火，稱「我就係被人話記你老母嗰個，大家咁樣收唔到想要的結果」。但示威者當然不聽，令人非常無奈。

示威者更質問攝影師為何要做劊子手、誤導市民。攝影師看似甚無奈，但態度輕挑，再被示威者叫可恥。示威者再轉向另一名女記者，質疑對方替無綫收拾工具，都是劊子手。該名女記者一度哽咽，稱「我係cable、我哋無得揀，係返咗上去之後控制唔到。」

這一切都令人嘆氣，但這是共業。旁邊的女示威者說，香港人被欺壓得太久，大台壟斷資源和頻道下，令家中的長輩吸收偏頗甚至不實的資訊，「所以香港今日搞成咁」。

新聞的確要持平、中立和客觀，對啊，新聞學入門第一堂就教，但媒體自我審查嚴重，就是「上去之後控制唔到」，記者寫的稿和內容都遭到上層及管理層自我審查。

在有民主和普選的國家，「媒體」已是資本家的手段和工具，遭用作壓窄和剝削人民；在沒有民主的國家和地區尤甚。

大家又點睇記者呢？

應該點樣清算tvb好

利申
我唔會覺得記者有光環
（佢地係幫到我地抗爭手）
正如我地唔會可憐黑警係打份工一樣，收上頭指示一樣

好露骨直接講一句：我都唔會因為記者呢個身份俾任何面，亦都唔會講咩尊唔尊第四權

Cctvb影撚晒我地樣
影完啲新聞返去唔撚報、亂鳩咁報、甚至報假新聞
唔係我地唔尊重佢第四權，係佢自己唔尊重

咪係，連續提幾次仲有人喺龍和道

dllm tvb

Tvb新聞部全體上下俾狗屌

pushpushpush

繼續做野

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，報導失實 ， 偏頗，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

日期： 2019/6/12 時間1830 新聞報導

下個星期日圍tvb仲好啦

有咩好方法制裁TVB？

cctvb我屌你老母

呃我老母 屌你老母

呢d 垃圾台仲有「人」會睇架

一旦影響到其他媒體做嘢，咁就唔係咁好。
可能扑緊咪、圍訪緊，大家hold一hold，
而唔係一見到CCTVB就衝上去屌柒佢，
但無視其他同時做緊嘢嘅記者。
引用攝記協會最新個聲明（雖然本身係抗議黑警濫暴，但覺得佢呢句講得唔錯，故引用之）：
在現代文明社會之中，最需要堅守的是理智。

TVB記者啊，呢一行係好細，
但不至於搵唔到自己安身之地。
或者你係想喺制度入面改變佢，
或者你有自己苦衷，
但制度入面你哋係可以做啲嘢（聯署？）去抗議呢種報道手法，
如果可以，我都想聽聽你哋點睇。

傳媒雖然被稱作第四權，但我愈嚟愈發現第四權發揮唔到監察、制約政權嘅功能。
警察嘅言行明顯視記者為敵、林鄭對記者嘅咀臉是多麼不屑。
我諗每一位記者之所以仲做緊記者係心存一點信念，
願 不會成為暴政幫兇，
否則暴政嘅槍口，終有一日會反過來，指向自己。

記者可以傳行

見到就屌 屌到佢地走 冇片live睇佢地播乜鳩

你要明一點
係其他同行都會幫cctvb

因為佢地尊重自己嘅職業
尊重「第四權」

屌佢老味，我老豆起茶餐廳見cctvb報示威者佔領夏愨道，狂打俾我叫我回家，解釋幾百次都冇用
利申，屋企一早轉左睇now.

係因為想保護新聞自由

但我諗我一開始個建議都好公道吧
只係想大家盡量唔好阻住其他媒體行使佢嘅採訪權
難道CCTVB嘅問題要全部傳媒受晒？

屌 tvb個cam濛到

有冇人有片 or link ?